唔係失敗主義，我地就輸

睇緊rthk直播，唔解釋住，認同請推上熱門！

冷靜啦機場班友！

我唔想輸

核彈都不割核彈都不割核彈都不割核彈都不割

呢句唔係萬能key，唔係咩都做得，我地唔好變到班狗咁！

你已經輸左，好彩香港人未輸

我話比你知我核彈都不割
就係咁 其他廢話唔洗講

希望承你貴言，係我錯。

我都唔會割，但大家要保持思考，有無咁明顯擺件t喺度呀！

核彈都不割.打錯人都唔割. 就算你打錯我都唔會割

呢個「我地」有幾多人，有幾多其他人真係做到核彈都唔割，大家唔可以高估自己。